有無人試過dum d文宣落街

講d文宣印到細細張，然後dum落街由佢隨風飄
尤其係d仆街殺人警甴嘅大頭
千祈唔好露樣，要幫佢打返格仔
又千祈唔好打埋d地址電話仔女名嗰d

Dunkirk

千祈唔好咁做

特別係自己住嗰座大廈有狗嘅一定唔好咁做

之前弊少SSP